黑警今日都未出聲明否認黃文廸， 係咪代表搵岩左？

同林奠政治報告一樣

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

Condom

啲黑警以為大sir會保佢

condom

諗緊點拆

3柴撚有人會保咩
食之無味 棄之可惜

黃廸你今次仆街了

其實都未100%肯定
不過當係先

可以係trap
佢要換個人名容易都爆
不過點都好，告到就告左先

係 搵啱咗

有可能部署緊， 上門拉起底既巴打
點都好， 一定要告到隻狗坐

講公開左既資料係唔會犯法
如果咁都犯,post出黎既政府新聞處同狗隊PPRB已經犯左先

共產黨話唔係即係⋯

未有證據顥示被警方橡膠彈所致
懷疑有暴徒掉石仔所傷

係 黃文廸

咁更加要推到隻狗出黎上庭

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

推呀

下一步要揾證據證明係佢射傷記者

PPRB呢？

其實印尼記者做手術拎碎片出來
自然就成爲證據
如果係子彈邊有得抵賴？

黃文迪係咪以為就deadline過到骨

推

洗撚呀 黑警話一早知邊個

保咗佢半年啦

黑警之前咪話無證據表示係佢開槍射中記者囉，同埋如果黑警唔比證據出黎呢？

而家所有證據都要自己揾，唔駛指意黑警會比

喂 仲唔出黎救人？

可惜救唔到 搵岩左

唔會認 亦唔會否認架 傻尻樓豬

Push

好笑 上水渣單野夠咩證據都冇係邊個做嫁啦
咪又係比你班死藍絲屈 屌你老母

其實如果搵錯左黑警點解會出聲？

由得大家告錯人唔好咩？

仲有啊顥你老母咩 顯啊撚樣
手殘啊寫錯字啦仆街唔好扮理性啦

而家對家就係驚
唔知有咩料喺手足手上
一陣出嚟否認
對到時真係要上庭好不利

係WO 屌

岩左la

橡膠彈無碎片
suppose唔入身純粹打瘀你
但班狗下下爆眼爆頭

新charge 冇限期

告得入先算啦 一陣又紅官包庇 已經對香港法治完全冇信心

告咗先啦

已成condom

講證據嘅，又唔駛咁灰。
不過勁難，要有片睇住隻狗開槍，然後清楚見到係粒子彈打中記者隻眼。而黑警係唔會提供任何資料

而家要還架

黃文迪R.A.P.

咪就係俾你地網上唱幾句囉

詳情？

黑警駛驚你？最多咪話有證據咪拎上法庭囉。
而家得張相隻狗拎支槍就打哂飛機

承認=承認
否認=敵人否認即係承認
冇講=默認

咁就要往死裡告了

佢冇資格姓黃 姓黑啦

做咩唔出黎澄清

同左代表律司講未？
是但捉一個都好過捉唔到

一吹雞即刻有篤灰

On9
有邊次黑警話自己俾人屈， 唔係第一時間沖出黎， 係FB吠?

一係亂開槍兜唔到， 一係搵岩黃文廸
一係兩樣都中

可能手足真係有料到先會改控較重罪名(另一個post 有講)

A

唔好有手足唔小心喺電訊商同銀行查佢地址電話啦 你個condom仔資料好快就會流出

還條撚
網上打幾隻字
到時立會又輸撚埋
真係得啖笑

擺到明啦下話

係啦
平時仲唔拿拿聲咩

佢否認係咪代表佢知道邊個先係

條黑警死撚梗啦，下下專打記者

係你啦 黃文廸

還？ 還乜？ 還條毛？

真算有冇認
我地都係咩都做唔到
始終我地冇權執法

一個散仔保黎做乜，要保都未輪到佢，斷正到咁，你話我知點保

Condom仔

求link 或標題字眼

盡拖囉，好似柒警、朱經緯咁

多謝手足！原來夠料告啦？係咪已有片證明係隻狗斷正？

曱甴近平推

靜靜地。。。

當唔係黃文迪，否認呢個咪啫係其實知道邊個係真嗰個囉
冷處理對佢地嚟講有着數

冇咗依件三柴，升件𡃁仔上去又可以聽聽話話

記唔記得360滅火筒

真係告到佢先打飛機都未遲
依家就算搵到佢都唔代表做到啲咩

係佢喇 以為真係唔使還？

法律制裁唔到咪....
條友最好呢一世人都戴住口罩黑超出街
如果俾人認得出就....

黃文迪 射盲人對眼！！
推！

黃文廸黃文廸黃文廸黃文廸黃文廸黃文廸黃文廸

其實好明顯佢嗰支係催淚彈槍黎

推爆佢

推到佢冚家剷

又露底

告咗先

其實私了仲好啦

法律制裁唔到壞人

已經好多狗拗左好耐

隊佢出黎啦
唔好兜喇 死一隻狗仔渣嘛

黃文廸已成condom
東九龍總區警長黃文廸

個支睇落係催淚彈槍
個記者比乜射到？

亨利：只要送一個黑警上法庭接受審判

是但啦
係黄文廸㗎喇

4月8日，武漢大逃亡，湧入香港。 仆街淋病毒蛾曱甴平，播毒害香港人！

借借位，幫手推！

拉左志在打鳩你

黑警都識冷處理？

恭喜你，黃文迪

黃文迪

保住士氣wor

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

應該係自己放料出嚟

大蛇要自保 邊得閑理啲散仔

根本就係中咗，而家連地址都搵埋出黎
手足唔好去搞人地呀

未有證據顯示你係人類所生
懷疑你老母同狗交合，生左你呢隻智障

Yes
打鳩完一獲唔落charge
不過老豆搵仔又唔驚既

三柴、中
樣、中
眼鏡款、中
出埋聲明，應該係啦

真係告到先打飛機啦

有條儍鳩黑警話Veby自己挖眼老屈PoPo

警方是可靠證人

無衝出黎話假新聞

其實話撚知佢係咪，追撚住呢件閪迪黎打，總知當係先

高翔苑
推人落樓果度黎

唔係佢，係邊個？

唔否認？咪即係承認囉

721

唔敢講呀

死曱甴淪為CONDOM

推到佢仆街

會唔會係因為追查

盲眼印尼記者改較嚴重條例控警 代表律師：新控罪沒起訴期限

求其search 印尼都搵到

佢出黎否認咪即係知邊個做
第時冇得推俾d𡃁

搵啱左唔會認
搵錯左唔出聲等你告錯人

推到仆街

黑驚：未有證據顯示子彈碎片是來自驚方
白粉強唔認就唔認架喇

Bingo

係

警甴係condom已經唔係呢一兩個月既事啦

不嬲前線都係最下賤 最冇教養既賤畜 死左都唔會有人可憐

係呀講緊你呀mon po狗

乜料呀....講一次就要出一次聲明？咁3萬個名講晒佢佢咪要出3萬次聲明？

理閪得佢係咪
每一隻狗都係 抵死

試下Send張傳票比佢

是但告一件就有人篤灰嫁啦

岩晒！100分！

告9佢

有殺錯冇放過